# Chinese translations for EBox-ebackup package.
# Copyright (C) 2009 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the EBox-ebackup package.
# Automatically generated, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-ebackup 1.3.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-13 08:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-17 17:37+0200\n"
"Last-Translator: Chang Chih-Wei <coldnight.tw@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/EBackup.pm:71 src/EBox/Event/Watcher/EBackup.pm:123
#: src/EBox/Composite/Remote.pm:66
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: src/EBox/EBackup.pm:209
#, perl-brace-format
msgid "File {f} not found in backup for {d}, try a later date"
msgstr ""

#: src/EBox/EBackup.pm:216
msgid ""
"No backup archives found. Maybe they were deleted?. Run '/etc/init.d/ebox "
"ebackup restart' to refresh backup's information."
msgstr ""
"未發現備份結構。也許已被刪除，請執行'/etc/init.d/ebox ebackup restart'以更新"
"備份資訊。"

#: src/EBox/EBackup.pm:687
msgid ""
"Could not get backup collection status, check whether the parameters and "
"passwords are correct"
msgstr ""

#: src/EBox/EBackup.pm:1051
msgid "You need to have the disaster recovery add-on to use this backup method"
msgstr ""

#: src/EBox/EBackup.pm:1058
msgid ""
"Could not retrieve backup credentials, check your conexion to Zentyal Cloud"
msgstr ""

#: src/EBox/EBackup.pm:1149
msgid ""
"Could not unsubscribe because the backup module is configured to use the "
"Zentyal Cloud. If you want to unsubscribe, you must change this <a href='/"
"ebox/EBackup/Composite/Remote#RemoteGeneralSettings'> setting</a>."
msgstr ""

#: src/EBox/Event/Watcher/EBackup.pm:141
#, fuzzy
msgid "Check if Zentyal backup was not successful."
msgstr "檢查 eBox 備份是否成功。"

#: src/EBox/EBackup/DBRestore.pm:46
#, perl-brace-format
msgid ""
"Logs backup data not found in backup for {d}. Maybe you could try another "
"date?"
msgstr "{d}未發現備份紀錄。是否要查詢其他日期？"

#: src/EBox/Model/RemoteFileList.pm:143 src/EBox/Model/RemoteStatus.pm:121
#: src/EBox/Model/RemoteRestoreConf.pm:74
#: src/EBox/Model/RemoteRestoreLogs.pm:88
msgid "There are not backed up files yet"
msgstr "沒有備份檔案"

#: src/EBox/Model/RemoteFileList.pm:162
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/EBox/Model/RemoteFileList.pm:166 src/EBox/Model/RemoteRestoreConf.pm:93
#: src/EBox/Model/RemoteRestoreLogs.pm:107
#, fuzzy
msgid "Backup Date"
msgstr "備份日期"

#: src/EBox/Model/RemoteFileList.pm:177
msgid "Restore Files"
msgstr "還原備份檔"

#: src/EBox/Model/RemoteFileList.pm:178
msgid "file restore operation"
msgstr "備份案還原作業"

#: src/EBox/Model/RemoteFileList.pm:179
#, fuzzy
msgid "Restore"
msgstr "還原備份檔"

#: src/EBox/Model/RemoteFileList.pm:205
msgid "File already exists if you continue the current will be deleted"
msgstr "備份檔已存在，繼續將會刪除現存備份檔"

#: src/EBox/Model/RemoteFileList.pm:221
msgid "File restored successfully"
msgstr "備份檔還原成功"

#: src/EBox/Model/RemoteFileList.pm:270
#, perl-brace-format
msgid "Remote URL to be used with duplicity for manual restores: {url}"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/BackupDomains.pm:156
msgid "Name"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/BackupDomains.pm:162
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "加密"

#: src/EBox/Model/BackupDomains.pm:168
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "停用"

#: src/EBox/Model/BackupDomains.pm:177
msgid "Domains to back up"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/BackupDomains.pm:182
#, fuzzy
msgid "Backup domain"
msgstr "備份日期"

#: src/EBox/Model/BackupDomains.pm:183
msgid "Select the domains you want to back up."
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteStorage.pm:68 src/EBox/Model/RemoteStorage.pm:69
#: src/EBox/Model/RemoteStorage.pm:70
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteStorage.pm:128
msgid "Used storage"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteStorage.pm:132
msgid "Available storage"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteStorage.pm:136
msgid "Total storage"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteStorage.pm:143
msgid "Remote Storage Usage"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteStorage.pm:144 src/EBox/Model/RemoteStatus.pm:152
#, fuzzy
msgid "backup"
msgstr "備份"

#: src/EBox/Model/RemoteStatus.pm:121 src/EBox/Model/RemoteStatus.pm:151
msgid "Remote Backup Status"
msgstr "遠端備份狀態"

#: src/EBox/Model/RemoteStatus.pm:139 src/EBox/Model/RemoteExcludes.pm:76
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/EBox/Model/RemoteStatus.pm:143
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:174
msgid "Method"
msgstr "方式"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:180
#, fuzzy
msgid "Host or destination"
msgstr "備份目的地"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:182
msgid "If the selected method is file system, only set the target directory"
msgstr "如果選擇以檔案系統備份，只能設定在目標目錄"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:186
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:191
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:196
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:201 src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:275
#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:547
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:206
msgid "Symmetric Key"
msgstr "對稱金鑰"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:222
msgid "Full Backup Frequency"
msgstr "完整備份頻率"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:227
msgid "Only the first time"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:232 src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:264
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:237 src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:269
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:243
#, fuzzy
msgid "Twice a month"
msgstr "一個月"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:249
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:259
msgid "Incremental Backup Frequency"
msgstr "增量備份頻率"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:285
msgid "Backup process starts at"
msgstr "自動備份開始於"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:291
msgid "Keep previous full copies"
msgstr "保留先前完整備份"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:296
msgid "maximum number"
msgstr "最大備份數"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:304
msgid "no older than"
msgstr "不早於"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:317
msgid "General Configuration"
msgstr "一般組態"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:322
msgid "General backup server configuration updated"
msgstr "一般備份伺服器組態已更新"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:334
msgid "on Monday"
msgstr "週一"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:335
msgid "on Tuesday"
msgstr "週二"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:336
msgid "on Wednesday"
msgstr "週三"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:337
msgid "on Thursday"
msgstr "週四"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:338
msgid "on Friday"
msgstr "週五"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:339
msgid "on Saturday"
msgstr "週六"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:340
msgid "on Sunday"
msgstr "週日"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:352
#, perl-brace-format
msgid "on the {mday}th"
msgstr "{mday}日"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:361
msgid "on the last day"
msgstr "最後一天"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:512
msgid "File System"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:581
msgid "1 week"
msgstr "一週"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:585
msgid "2 weeks"
msgstr "兩週"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:589
msgid "3 weeks"
msgstr "三週"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:593
msgid "1 month"
msgstr "一個月"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:597
msgid "2 months"
msgstr "兩個月"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:601
msgid "3 months"
msgstr "三個月"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:605
msgid "4 months"
msgstr "四個月"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:609
msgid "6 months"
msgstr "六個月"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:613
msgid "9 months"
msgstr "九個月"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:617
msgid "1 year"
msgstr "一年"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:621
msgid "1 year and half"
msgstr "一年半"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:625
msgid "2 years"
msgstr "兩年"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:629
msgid "3 years"
msgstr "三年"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:695
msgid ""
"You cannot switch encryption options when there are existent backups with "
"the original encryption options. You must remove previous backup to change "
"the encryption options"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:720
msgid "The target parameter that must be like 'other.host[:port]/some_dir"
msgstr "目標位置必須以這種格式表示'other.host[:port]/some_dir'"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:731 src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:764
msgid "target"
msgstr "目標"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:733
msgid "Must be a like 'other.host[:port]/some_dir'"
msgstr "必須以這種格式表示'other.host[:port]/some_dir'"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:740 src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:773
msgid "host"
msgstr "主機"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:742 src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:775
msgid "port"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:744
msgid "directory"
msgstr "目錄"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:753
msgid ""
"The RSYNC target parameter that must be like 'other.host[:port]/"
"relative_path' or 'other.host[:port]/absolute_path'"
msgstr ""
"RSYNC目標位置必須以'other.host[:port]/relative_path'或'other.host[:port]/"
"absolute_path'格式表示"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:767
msgid ""
"Must be a like 'other.host[:port]/relative_path' or 'other.host[:port]/"
"absolute_path'"
msgstr ""
"必須以'other.host[:port]/relative_path'或'other.host[:port]/absolute_path'格"
"式表示"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:778
msgid "absolute directory"
msgstr "絕對目錄"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:780
msgid "relative directory"
msgstr "相對目錄"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:791
msgid ""
"File system method needs a target parameter that should be a directory path"
msgstr "檔案系統模式須以目錄路徑表示"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:796 src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:800
msgid "Directory for backup"
msgstr "備份檔目錄"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:803
msgid "File exists and it is not a directory"
msgstr "檔案存在，這不是目錄"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:817
msgid ""
"You must enable incremental backups when you enable 'Only the first time' "
"full backup frequency"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:837
msgid "Incremental backup must be more frequent than full backup"
msgstr "增量備份必須比完整備份頻繁"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:850 src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:859
#, fuzzy
msgid "General backup configuration updated."
msgstr "一般備份伺服器組態已更新"

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:851
msgid ""
"Backup method or target changed; you must save changes to refresh the "
"backups list"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:861
msgid ""
"SCP method selected. Remember to add your target host to the list of known "
"hosts by SSH"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteSettings.pm:977
msgid "Retention policy type"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteExcludes.pm:82
msgid "Exclude or Include"
msgstr "排除或包含"

#: src/EBox/Model/RemoteExcludes.pm:98
msgid "Includes and Excludes"
msgstr "包含和排除"

#: src/EBox/Model/RemoteExcludes.pm:99
msgid "exclude or include"
msgstr "排除或包含"

#: src/EBox/Model/RemoteExcludes.pm:108
msgid ""
"A file or directory is included or excluded according the first match. A "
"directory match is applied to all it contents. Files not explicitly excluded "
"or included are included"
msgstr ""
"排除或包含任一檔案或目錄是根據第一順位規則。目錄規則會包含整個目錄。檔案若明"
"確指定將會包含。"

#: src/EBox/Model/RemoteExcludes.pm:123
msgid "Exclude path"
msgstr "排除路徑"

#: src/EBox/Model/RemoteExcludes.pm:127
msgid "Exclude by regular expression"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteExcludes.pm:131
msgid "Include Path"
msgstr "包含路徑"

#: src/EBox/Model/RemoteExcludes.pm:153
msgid "exclude path"
msgstr "排除路徑"

#: src/EBox/Model/RemoteExcludes.pm:166
msgid "exclude path regular expression"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteExcludes.pm:168
msgid "Incorrect regular expression"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteExcludes.pm:189
msgid "include path"
msgstr "包含路徑"

#: src/EBox/Model/RemoteRestoreConf.pm:104
#, fuzzy
msgid "Restore Zentyal configuration from backup"
msgstr "從備份中還原eBox設定"

#: src/EBox/Model/RemoteRestoreConf.pm:111
msgid "Loads the configuration found in the backup"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/RemoteRestoreConf.pm:113
msgid "Please wait..."
msgstr "請等待..."

#: src/EBox/Model/RemoteRestoreConf.pm:169
#, perl-brace-format
msgid ""
"Configuration backup not found in backup for {d}. Maybe you could try "
"another date?"
msgstr "{d}的備份中未發現備份設定。是否要尋找另一個日期？"

#: src/EBox/Model/RemoteRestoreLogs.pm:118
msgid "Restore logs database"
msgstr "還原紀錄資料庫"

#: src/EBox/Model/RemoteRestoreLogs.pm:125
msgid "Restores the Zentyal logs found in the selected backup"
msgstr ""

#: src/EBox/Composite/ServicesRestore.pm:64
msgid "Services Restore"
msgstr ""

#: src/EBox/Composite/RemoteGeneral.pm:66
msgid "Configuration and Status"
msgstr ""

#~ msgid "GPG Key"
#~ msgstr "GPG金鑰"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "{oi}{brand}{ci} is a quick and safe remote location to store the data you "
#~ "keep on your Zentyal servers. Purchase the backup storage space you need "
#~ "at the {ohref}Zentyal on-line store{chref}."
#~ msgstr ""
#~ "{oi}{brand}{ci}是安全且快速的遠端資料存放位置，如須購買備份儲存空間，您可"
#~ "以上{ohref}eBox on-line store{chref}"

#~ msgid "Destination must be a relative directory"
#~ msgstr "目的地必須是相對目錄"
